人大左就心淡

上返fb睇舊同學近況
睇返以前個女神
講笑話想約佢
佢就當真
約我出旺角
到而家都唔明佢個陣諗咩
讀屋邨學校
但當中都有唔少住區內私樓同學
20-30%到
又有d圍村人咁
咁講返女神
私樓妹
白
可能自己同佢都有留意開d明星
傾開左就熟
佢話鍾意hotcha
跟住我鍾意埋一份
舊年佢地九展演唱會我都有睇
不過唔係同女神
佢fb last update已經2016
好彩電話冇轉到
成日偷睇佢圖像
抱住個bb
不過應該係人地d bb黎
有次膽粗粗hi佢
傾左幾句hea覆
照dup網上d勵志正能量金句當覆左我
咁我都識做
一句thx take care i'll keep that in mind~
自動收皮
人大左就諗返個日
約埋去朗豪坊睇hotcha
佢西鐵站等我
反而我遲到
gel行個頭
又襯衫又盛
都唔及佢就咁背心短褲birkenstock
仲買左ms field曲奇餅俾我食
記得個程車d人望住我個種眼神
好似唔信會有咁正既女肯同我出街咁
咁我都冇理
係的確個心係有飄飄然
唱完歌佢行去後台影相
但我唔敢所以淨係佢地影
真係好後悔
之後都有約但只限區內
放學行下華都食d野咁
跟住ce要温書就疏遠
跟住佢去左英國
自己都轉埋校
不過就算佢唔hea覆
都已經唔敢再揾返佢
驚佢見到我而家咁

我而家
立即
屌你
老母。
篇垃圾文
見到都覺得
好撚柒
火滾